一早決定左9號要出去，但條女買左船飛去澳門。。。

之前一早就同佢講左，
但係早排突然有日佢同我講話買左飛去澳門，
我又醒唔起個係香港人最要嘅日子，
不過依家我決定唔同佢去澳門，
所以佢嬲撚左我，
同佢講左香港發生緊咩事，
佢都係要企係高地話做咩都改變唔到，
話今次當你地成功，
下之中國又會玩野改少少野又再推多次，
所以點都係無用 香港玩完咖啦
仲話咩我唔去就搵其他人陪佢去，
問佢同邊個佢又話唔講我知

我覺得唔支持唔緊要，
但唔係同我係咁放負，
係咁同我講失敗論咖。
自從雨革之後，香港好多人都好負，
點解咁難得大家可以有共同目標可以行番出黎都要咁

國難當前我真係無心機去玩，對唔住

希望 9號大家可以一齊出黎 加油

大家要加油

巴打好波

得罪都要講句
呢d 女真係要唔過
為咗自己一己私慾唔比你做呢樣個樣
對你既人生無咩幫助

插多幾下入我數

要大大力個隻

呢啲臭雞唔要好過要

對未來冇承擔既女仔

點同佢走向未來

價值觀同佢唔同，分手啦

去澳門都一早買船飛想點 ⋯⋯
第一次去？
做咩姐你個故事

其實一早都知大家諗法好唔好同,
但同居緊,成日為無聊野嘈.
行唔行到落去將來再算,
但9號就一定要出黎

搬出左黎住之後洗費大好多,
一個月可以儲到少少都偷9笑,
但佢成日都諗住玩去旅行
唉..

我有同佢講過...
但次次最後都變左無事.....

習慣唔同啫，事實上仲有好多人真係會提早買定
而且而家訂定最平仲會買一送一

2月買左機票 星期六飛😭😭

好想去出一分力

最後你條女自己去澳門？

你唔知上網有時有特價飛買..???
你係新移民??

當地有冇反送中集會?

改囉 一千幾百
咁都唔捨得就唔好話好想去啦

佢話其他搵人同佢去,
但又唔講我知同咩人,
感覺好似迫緊我咁
好煩

Check 過... 冇

旅行有錢幾時都可以去,
有D事情機會只得一次

你有撚女咩 又作故仔

改機票啦

有無相？

有無咩相?
你想睇D咩??

係啦...
連登仔個個都係毒撚
走啦 五毛

國你老母難咩
中國香港呀 當自己國家

船飛相

簡得呢日，根本佢想合理化同第二個去
如果佢尊重你，就算佢未必支持，都唔應該阻止你去

分手

死臭雞 分手啦
價值觀都唔同 叫佢搵藍絲比人中出飛啦

聽完咪算囉咁都要證明 上網咁認真做咩

你對你女朋友都幾衰

飛得

去澳門船飛又唔係好多錢，唔去捐失不大

佢問想睇乜,咪睇下堅有飛定老作囉
我真係想知上網買定飛平到幾多

[露骨照] 就去泰國好緊張

呢個POST既樓主 去泰國都唔上街
一齊批鬥佢

價值觀唔同，唔好勉強，勉強冇幸福啊

假膠 但支持

中出佢一穫先飛啦

5毛9

好感觸

根據樓主口供佢好大可能知樓主69一定出去，然後特登揀呢日

我自己都同男朋友講左9號會出去，已經賣甩左佢

飛左佢
去遊行時識過個啦

得咖啦 ,
歷史會證明一切，
收嗲啦

佢無send 俾我

我都唔記得啦，
我只知 佢同我講買左9號個時 ,
我心知 個日係有野做，
我仲以為係父親節

RIP

有幾衰？